答案

愛迪生再問我多一次

點解我係特斯拉

你係咪bbzz嘅分身

Is